四個鐘前食了飯 依家又餓

今日食左五餐 真係食都食窮
早餐 叉燒通+炒強+凍撚死=35
小點 煙肉強三文治+果汁=35
午餐 乾炒牛河+熱撚蜜=55
下午茶 牛腩河+可樂=50
晚餐豆腐火腩煲+飯+中湯= 60
一日食235，一個月淨係食都食我7000

依家又餓，諗緊落唔落去麥記整個雞翼餐
加埋蘋果批又40，唉都係唔去了，無錢

關我撚事?

唔关你事 我呻下姐 好撚肚餓真係

关你老母

狂食生果 塞飽自己 平得黎又健康d

唔暖身 搞唔掂啊

OK

攬住我

睇字都覺得餓

現在去煮翻熱琴晚啲咖喱雞食

大陸仔返鄉下食元素表啦，平過香港呀

大陸仔一個月都食7000，你有幾多可以食啊香港狗？

點解可以食咁多 我完全理解唔到

天氣凍 唔食夠手腳凍行都行唔到

食完，暖哂，好撚好味

放心啦咁食法好快淨係食香同臘祝

死肥仔

但係你食既嘢 已經好高熱量啦
認真一問 咁食法 係咪會肥

我屌 又肚餓

我依家68kg 181高 由得我食啦

好撚肚餓啊

#metoo